派2千蚊根本就係睇香港人底線去到邊

屌你老母派廢老派老綜就3個月即講即派

派果2千就撚狗咁撚仲要限你月薪黎派

隔離澳門年年1萬都係咁樣派啦

利申：攞唔到2千

先唔講2千蚊做得d乜 我交稅都唔撚止2千啦仆街

施捨

所以咪唔派比你囉

其實成日咁多放風出黎，係咪政府自己放出黎

如果唔係，算唔算有人洩露機密

刁大大登基都係派2千咋

仲要限鳩你邊d有得攞

邊d冇

你老母一定唔係男人

波叔呢種 捨我其誰 嘅擋箭牌走狗，真係唔話得。

根本係狗

唔比你咪一樣番工做人 扮乜有骨氣阿
傻閪港豬
我就唔等呢兩千蚊開飯

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

戇撚柒鳩，有工有糧邊個等佢開飯？

hi 乞衣